咪撚再爆鋪燒鋪

根本係政府要既劇本整整下變左真暴徒國際點撐你呀

一於打感動

你爆左就代表贏左